美國共和黨係傻撚左定準備執?

喂阿哥, 好似冇咩反應咁, 連反抗意欲都冇定畀人禁晒言
今屆打後唔係以為你地仲有得選呀?

下屆鬥出術

宜家, 佢o地邊個敢反應先?
邊個出頭, 就邊個被封殺
連輿論o既話言權都o係哂對家度
人地講一句將你人格謀殺
都勝過你解釋十萬句
你仲有乜話好講?

以後兩黨為左贏選舉 就要鬥奶共
奶得多就有總統做

傻撚左
仲批鬥返侵轉頭
諗住下屆自己仲有得選
On9

政棍就係政棍同香港泛民係冇分別

共和黨今鋪唔撐Trump
以後都唔洗諗住選到總統
參眾兩院都唔洗旨意有得過半

7500萬
你知唔知有好多係投俾GOP架

有好多人係有隻貓貼住GOP個名 都會投

又將香港分藍黃直接搬去美國呀

國際政治BB班

已經一黨獨大 跟中共一樣

今年完全睇到共和黨原來咁撚弱勢。。。D大公司竟然可以一面倒撐白登

囚徒搏奕 邊個行先邊個死先
香港行先所以香港死左先

左翼太強勢

西瓜靠大邊
依家侵侵唔係大邊囉

明居正今年預測應該唔會有咩中

但係「以後都唔洗諗住選」哩樣野,
我諗街邊傻西乞衣都會估得中

點鬥，人地拎晒多數政權票站趕晒GOP人出去都仲得

以前你in charge都俾我造到票
到我in charge, 仲唔造到你無乜票

共和黨驚西咩，四年之後再選過，唔通d左膠可以禁止佢參選咩
d big tech同左媒不嬲都唔幫共和黨架啦，共和黨金主係實業果d財團，果d財團繼續肯課金咪得囉

泛民當年都係咁批鬥本土派

依家美國共和黨個個都淆緊底呀

無錯 割左自保先

有，都係佢地圍威喂嘅人咪得
例如喬治布殊個類人

你講乜鳩呀，big tech 依家同dem 一路定撐gop呀，b你老尾班

gop 自己冇咁多票呀

以後選舉公開燒國旗
邊個黨燒得越多就嬴

共和黨上世紀咁中意奶共，執左佢算啦...
BTW，共和黨2024有pompeo ；民主黨嗰邊舒默、佩洛西、桑德斯都就黎入棺材咁樣

靜乜，人哋不知幾高調一齊反侵， 成班湯家驊2.0

人地計算緊，上面成班bb。四年後點玩法。

有得造票又點會輸

喂，唔撐侵都唔係畀人禁聲就乖乖地禁咁款
同"唔好激嬲你阿爺" 咁似嘅
好撚似香港呀

銀行唔係實業？下一步就邊個課金比佢地批鬥邊個 咁仲點玩落去呀

以前都係課水姐, 暗啞底搞下動作，依家發現原來可以咁操縱選舉都冇人理，仲唔繼續玩
共和黨金主同民主黨差好多皮wor

忠誠反對黨

想問下美國共和黨主要由咩勢力組成 點解好似完全比民主黨食住咁

我之前都好奇其實共和黨仲點同民主黨鬥

所有大財團科技巨頭都支持民主黨 共和黨仲可以叫做同佢勢均力敵？

有aoc

我唔認為佢贏到初選

下屆肯撚定茶黨出返黎

從今之後既選舉只有做戲 包括共和黨
你明嗎

邊個唔投佢邊個比所有傳媒批鬥
美國要前進, 美國要發展

唔洗選 加入民主黨

以退為進

唔駛分架
成班都係同一個利益集團
只係上把定下把
侵就係佢地敵人

地球步入1984

其實選舉係州政府搞，而而家州政府掌控權仍然係GOP過半

聯邦大選都係每個州政府pass自己既election law

枱底傾好晒啦

點鬥
人地法官同傳媒都控制曬
共和黨出術 即刻大肆報導 再法官判佢有罪

同泛民一撚樣

都俾人完全執政左啦

睇返歷史 除非出極嚴重問題或醜聞

通常民主黨都會執政8年（4年後換賀錦麗上）

最Worst可能玩足12年

叫共和黨班垃圾收皮
比人拾到上心口 兩院冇佢份，總統冇佢份，媒體又滅佢地聲
一睇就知，共和黨除左割尻自己人勁之外，跟本保護唔到自己人
兩大黨喎，邊度大啊 民主黨b隊渣

其實pompeo已經玩完

你會覺得pompeo有得選 你係唔了解gop

Pompeo係侵提拔 算空降派

傳統gop勢力一定全面封殺侵餘黨

點會仲俾pompeo選 發緊夢

下屆?
拜登當選，宣誓後即亡，同日賀感麗成美國總統
合黨叫共產

pompeo冇得罪傳統gop就夠啦

仲等四年

年年民主黨選

咁阿侵本身都係GOP潛在敵人
GOP立場都要誅死侵
黨大於國，所以GOP都要收皮

其實今時今日共和黨基本上可以當做民主黨或者deep state嘅附屬勢力

州長都係投出嚟，而家你個話語權全部比哂對家，唔通你覺得佢會鬆手？

Bush + McConnel 呢班人同Dems一樣咁想trump死

抵啦賤種共和黨
同民主黨共產黨一樣死撚左佢啦

國際關係專家

侵走左回復返黑馬同之前既舊system繼續由已經好明面既陰謀論deep state控制

Cumulative numbers
Democratic governors: 23
Republican governors: 27

不過唔緊要啦，Arizona、Georgia都係GOP governor，咪又係俾人當deep state處理？

點解共和黨得FOX一個大型媒體

學緊連登仔玩焦土

冇意義嘅留言就留少啲啦

投票率高達150%

人哋就係嫌柒侵個朵臭先割佢

真心覺得on9，比人禁住嚟打都重可以配合人哋去反侵
真係天真到等4年？唔撚係啊嘛
成班都弱智
特別係奶共個大佬，更加有問題

一副牌10隻A勁過賭神

No, 利益互分

係咪似泛民割本土

共和黨以後都唔會贏到
TX一定轉藍

只係怕金融同big tech騎響實業上面咁共和黨就更難玩了

咪姐係你地錯判形勢

2019 同 2020 就有光時口號傳到兩黨
2021 就到OMDB 傳到共和黨

大把共和皮民主底啦
下屆無得選我諗難少少

經過國會一役之後
柒侵已經係共和黨嘅負資產
唔割佢等幾時
ted cruz同josh hawley依家都臭晒朵
分分鐘政治前途一鋪清袋